我食藥食到個人傻傻地

根本食藥都冇撚用
醫生玩鳩我
成個人呆咗好多 蠢咗好多
成日都好攰
我唔撚想再係咁
根本唔好再好返
個腦成日控制唔到
傻笑 講埋啲我自己唔知係乜嘅嘢
愈嚟愈嚴重
應該快啲自殺
但我又唔去自殺
點解我唔快啲死呀
快啲去死啦屌你老母
去死啦 去死啦
根本唔會好返
好撚辛苦呀
快啲死快啲死快啲死快啲死

我唔想再發癲
食藥食到個人傻傻地
個醫生都想我死
我只係想做正常人

唔會有人明

嘻嘻～冇事冇事

快啲死快啲死

提前慶祝緊4月20號，我明...

其實肯去睇醫生 你已經叻過好多人
醫生都會盡力醫你
你付出既努力 身邊既人會睇到架

咩藥？分享下

我唔食藥都係咁

巴打緊公立定係私家醫生？雖然有啲人食咗藥都冇乜用，但係都有好多人食咗之後情緒會比較穩定甚至有好轉，唔好放棄

頂住呀樓主

你食邊幾隻？同醫生講下囉
我之前食某隻藥都有勁多副作用
轉左就無事了

精神病人真係累己累人

神呀！請賜我一死！

所有人都係死仆街！！！！

我哋夢中相見！

哈哈哈哈哈哈！

點解要食藥？？咩事？

幾時出現 維持左幾耐？？除左覺得自己有問題，會唔會覺得身邊有D野好奇怪？有怪聲，夜晚有個人之類，除左尋求醫生仲有冇諗過係其他問題？？

你食邊隻
我食果D食完個人舒服好多正常好多喎